黃大仙隻開咪狗係做乜撚野

一邊拎住個大聲公係到扮克制叫人散 一邊就開槍
最撚好笑係話記者無辜 唔好攻擊記者

咪係扮乜撚野關心記者，笑撚死人

諗諗下佢會唔會係同自己啲狗伙記講